{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012185",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 돌과바람리조트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時です。 客室内では禁煙で、キャンドルなどの引火物の使用は厳しく禁止されます。 調理は1階のレジデンス客室を除き不可能であり、炊事道具は用意しておりません。 事故は利用客の不注意によって発生した場合について責任を負いません。 飲酒を禁止し、無分別な飲酒及び歌舞伎は退室を要求する場合があり、利用料金は払い戻しできません。 予約人数に追加人数が発生する場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のご利用のお客様のためにお守りください。 客室及び周辺施設の利用時、損害や毀損はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式が禁止され、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されます。 IPTVとWi-Fiを利用して客室でインターネットを迅速かつ便利に利用できます。 バーベキュー場をご利用の際には事前予約が必要であり、炭と焼き道具を除く料理の提供に2万ウォンの費用が発生します。 駐車はペンション内に可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されている行為はありますか？",
            "answer": "禁煙やキャンドルの使用は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で調理することはできますか？",
            "answer": "調理は1階のレジデンス客室を除いて不可能です。炊事道具も用意されていません。"
        },
        {
            "question": "事故が起こった場合、責任はありますか？",
            "answer": "事故は利用客の不注意によって発生した場合、責任は負われません。"
        },
        {
            "question": "飲酒は禁止されていますか？",
            "answer": "飲酒は禁止されています。無分別な飲酒や歌舞伎は退室を要求され、利用料金は払い戻されません。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数が発生する場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が発生する場合は、事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は別途費用がかかることがあり、最大人数を超える場合は入室できません。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りすることがあります。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は次のご利用のお客様のためにお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室内や周辺施設での損害や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時、損害や毀損はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や焼き物は可能ですか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式が禁止されています。個人的に炊事道具を用意することも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金に間違いがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金や料金表に間違いがあった場合、予約は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約されます。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用する方法はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWi-Fiを利用してインターネットを迅速かつ便利に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する際には事前に予約が必要です。炭と焼き道具以外の料理の提供には2万ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 607,
        "QA": 784
    }
}